% Pro sazbu seznamu literatury použijte jednu z následujících možností

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%1) Seznam citací definovaný přímo pomocí prostředí literatura / thebibliography

\begin{literatura}{99}
	
\bibitem{Janoska2019}
JANOSKA. \textit{Design documentation of the integrated circuits PHpix4: FJFI-CAPADS-PHpix4-DOC-2019-01} [online]. 2019 [cit. 2019-12-13]. Design document.

\bibitem{Janoska2018}
JANOSKA, Zdenko, Maria CARNA, Miroslav HAVRANEK, Martin HEJTMANEK, T. BENKA a G. NEUE. Pantherpix hybrid pixel $\gamma$-ray detector for radio-therapeutic applications. \textit{Journal of Instrumentation} [online]. 2018, \textbf{2018}(13) [cit. 2019-12-13].

\bibitem{ldo}
\textit{NCP59744/DLinear Regulator -Dual-Rail, VeryLow-Dropout,Programmable Soft-Start3.0 A} [online]. 2019 [cit. 2019-12-13]. Dostupné z: https://www.onsemi.com/pub/Collateral/NCP59744-D.PDF. Datasheet.

\bibitem{ldo2}
\textit{TLS810A1 Ultra Low Quiescent Current Linear Voltage Regulator} [online]. 2016 [cit. 2019-12-13]. Dostupné z: https://www.infineon.com/dgdl/Infineon-TLS810A1LDV50-DS-v01\_00-EN.pdf?fileId=5546d46258fc0bc1015969ed85164254. Datasheet.

\bibitem{fpgapow}
\textit{LT8640 42V, 5A Synchronous Step-Down Silent Switcher with 2.5μA Quiescent Current} [online]. 2016 [cit. 2019-12-13]. Dostupné z: https://cz.mouser.com/datasheet/2/609/LT8640-8640-1-1271660.pdf. Datasheet.

\bibitem{pylib}
\textit{Graphics.py} [online]. [cit. 2019-12-15]. Dostupné z: https://pypi.org/project/graphics.py/\#description


\end{literatura}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%2) Seznam citací pomocí BibTeXu
%% Při použití je nutné v TeXnicCenter ve výstupním profilu aktivovat spouštění BibTeXu po překladu.
%% Definice stylu seznamu
%\bibliographystyle{unsrturl}
%% Pro českou sazbu lze použít styl czechiso.bst ze stránek
%% http://www.fit.vutbr.cz/~martinek/latex/czechiso.tar.gz
%%\bibliographystyle{czechiso}
%% Vložení souboru se seznamem citací
%\bibliography{text/literatura}
%
%% Následující příkaz je pouze pro ukázku sazby literatury při použití BibTeXu.
%% Způsobí citaci všech zdrojů v souboru odkazy.bib, i když nejsou citovány v textu.
%\nocite{*}